訓左唔記得高普daddy3入決賽拎左幾多冠?

有無手足記得提一提我~
一條心!!!!!

三亞

三上悠亞